而家係2:46, 對唔住, 係我負左你地..

對唔住, 原來我係一個咁無能咁唔識諗既人..
我無諗過連登係咁有愛, 有成千人原來都係我既家人, 都係大家咁互相扶持！我一路睇你地寫既野一路喊唔停.. 多謝你地既每一句說話, 多謝大家願意提供tg比我訴說, 多謝巴打話買糖水比我,

見到好多巴絲打都比呢條《生命有價》我睇，我重覆又重覆咁聽, 自己一個係屋企喊到好大聲, 覺得呢首歌比到意志我, 我應承大家我唔會比自己冧落嚟, 唔會做傻事！唔會令大家擔心！我諗我需要d時間同空間, 我會停一停唔睇連登/新聞住, 七一我會照出！

香港人真係好有愛！係政府唔珍惜大家！

頂住呀！

7.1
街頭見

610之後我都係咁，離開幾日回覆日常生活再重新上路

人唔可以少，人少只係削弱我地，一個都不能少

總之就係一齊努力啦﹐我都會去。

頂住 無力感大家都一樣
一支竹仔易折彎
幾支竹仔段折難
大家一齊撐住 會捱得過

辛苦可以唔出啊，你一個唔出嚟，呢度有兩個代埋你嗰份
心覺得累可以跑步出下汗，個人會舒服好多

希望你盡快復元，我哋等你架

乖乖地抖下啦等你歸隊

按照歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

相信自己是有價值的人

自己的價值不是由政府賦予

我要生存，要睇住個班人得到報應
呢點得唔得？

太好了 繼續齊上齊落

頂住呀
你仲有我地
一齊同班仆街鬥長命

絲打加油 我地一齊互相撐住大家

你地真係好好,, 我又忍唔住喊啦
今個月真係喊哂我咁多年既眼淚

對唔hi住, 搞到你咁緊張，我係抵屌既

我唔出啦聽日，而家好累，我要食粒訓覺藥休息下先..

加油，巴絲與你同在

你有200萬同路人

You will never walk alone.

我坐輪椅由4年前佔中頂到而家,你都要頂住呀。

7/1見。。。

加油，一齊行落去

冇事嫁 唔好放棄
我地只係未贏 唔係輸
加油絲打 加油香港人

頂住 好多人撐你 有咩要搵同路人傾

同意樓上

71見！

早d休息

香港人少一個就少一架啦
所以絲打你係好重要好重要
喊啦喊完會易啲瞓
追po見到絲打有失眠問題
我都唔係好熟 但會唔會睇醫生拎藥食會舒服啲

傻瓜 如果未ready好就唔好勉強自己出黎
因為 呢到咁多個巴絲會為你一齊出
要記住 你唔係一個人 你仲有我地嫁
有咩唔開心 黎搵我地傾計
你唔係孤單既人 你有我地

記得 無力感開始出現既時候 要停唔好睇連登同新聞住 做啲令自己開心少少既野
知無

齊上齊落

絲打加油呀 應承我 我地一齊齊上齊落！
七一見！

唔好意思，借個位。
如果各位見到，請幫手入嚟推一推post。

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

積少成多啊！
唔好以為你唔重要
每一個支持我地，守住信念ge人都係咁重要！

加油！有咩唔開心可以再上黎搵我哋

加油

香港人+ 民主 + 香港

咁先完美

71 見！！！

絲打～ 71 見！

知道，多謝你呀，睇完你寫既野好感動
我會出，因為我而家知道身邊每一個你地都係同路人互相扶持！今次嗌口號我會嗌得更加大聲！做物資組會更加落力！！

加油喔

加油 呢場仗係好難打
你地每一個都好重要

咁就好
之後有咩唔開心嘅話，咪開post再傾吓計囉

你唔需要怪責自己無能唔識諗
每個人都有軟弱、失落既時候
呢種情緒無分對與錯
停一停 比自己抖下
你並沒有負到任何一個！

知道，我會同你地傾架啦

絲打加油啊
我知條路好難捱 但路仲好長 我地先岩岩開始咋
唔好放棄自己 亦唔需要放棄自己 我會一直撐住你

加油呀
攰就停一停 唔好上連登住
我幫你頂上
有咩留tg..我覆你
最後 我唔接受你道歉
你都無錯
It’s fine to be not fine

多謝你返返嚟！攰就休息吓，七一見！

得到爆炸啦簡直

好開心扶到你企返起身，一齊行落去啦！

多謝你咁多日以嚟嘅付出
你做得好好啊！嚟緊我哋都要做得更好

有緣街上見

大家同路人， 記住呢度好多人會陪妳

我愛香港人

傻既 自己友

我最近就係失眠得太嚴重，所以有去睇醫生，有開d訓覺藥比我，但有時都唔係好work, 一訓就會諗起612畫面，因為我當時實在太驚，一訓就係咁聽到d槍聲/掟催淚彈聲，所以好辛苦

頂撚住啊絲打

樓主多謝你留低
我地一齊上一齊落

絲打七一見
要睇到香港人贏嘅一日！要睇到班仆街仆街嘅一日！

有翻精神就叻女啦！抵錫！
不過都要聽我地話
去抖下先 比自己放鬆下
聽下歌 甚至乎喊去抒發下都好
有咩唔開心記得同大家講 呢度大把人陪住你
隔空比個擁抱你先

打個J 放鬆先，加油～同進退～

咁就要睇佢地仆街啦﹐佢哋仆街我哋拍爛手掌

絲打加油呀

你咁樣好需要主動搵社工/心理醫生幫吓你，唔好一個人死撐啊

一個都不能少！ 大家都要撐住

無J呀，你借比我呀

記住
血債票償
一定要留翻有用之軀

Wa.. 你呢句，我又喊啦

病咗就快啲躝上床訓教！
唔準㩒電話啦 一陣又碌到唔願訓教

我地一齊行落去！

打個小人

加油啊
連登大把巴絲可以比你傾訴
最緊要有咩講出來就得
唔好屈住係心入面

香 港 人 加 油

大家都要撐撚住

收到！抱抱

加油啊！

絲打星期六日做下其他嘢 放鬆下自己
外國撚做唔到好多嘢 見到都心痛 但都會同你哋一齊撐埋佢

撐住啊 香港同我地都好需要你
請留住性命和希望 欣賞我們勝利的時刻

即刻熄連登去瞓覺

瞓唔到

加油呀…一齊行埋佢，一齊睇班狗官睇仆街

絲打可能有少少創傷症候群 好多巴絲612後都有 你識得搵專業人士幫手已經好叻
搵你細佬或者身邊朋友再傾下 勁喊一場會舒服好多 做下平時自己中意做既野 煲下劇睇下片

記得記得 時間過去個人就會平復返 就會好返晒 係呢日之前 你一定要堅持頂住 幾千個巴絲都肯陪住你撐

加油 巴打 頂住！！！！！

😘😘

首歌聽左一半唔覺好勵志...好似開心一日唔開心又一日...無乜意思...以前聽莫再悲,真的漢子,如果有一天,常言道

我愛你 我愛香港人

喂 需要傾計嘅可以係到講 大家同路人一齊面對

識搵番個心態就得
記住一個都不能少 齊上齊落

唔洗對唔住，你又冇做錯。好好休息一下。我地撐你

樓主睇你好似失眠左好多日咁，今晚好好休息

加油啦always with you

加油喔
支持您

加油 我地係同行者
一個都不能小

記住萬大事有連登仔！四海皆兄弟！有需要就開個post

連登有我們
連登有力量

休息放鬆下, 有好多人支持你!
條路我地一齊行!

攰就休息一下啦睇到你呢個post我先放心少少去瞓咋
多謝你俾返少少正能量今晚嘅連登，
香港人都要加油啊

唔好死！

醫生都係咁講，而家我一見到速龍就會好驚, 會喊, d畫面係咁閃返出來,

煲下劇睇下片呢d我有嘗試去做，但完全無心機.. 只係機不離手要一直睇住新聞，好驚會有咩事發生

你好重要
我地一齊努力好冇

失眠左19日，希望一陣會訓到

can u give me more info abt it?i wanna persuade my family

香港人要一齊贏
最後要喊要輸要絕望既唔會係我地

加油 七一見

樓主

唔好一時嘅無助而睇唔開
比自己放鬆下 做啲令心情好嘅事
再一齊努力落去！

叻仔

冇事就好

冇再諗唔開就最好啦

抗爭唔係急就得 我相信你都明

心情唔好就比個機會自己冷靜！冷靜再冷靜～
生活其實仲有好多有意義嘅嘢去追求
你一定克服到 唔洗擔心！

乖啦 應承我聽日唔好睇咁多新聞同時事台住 睇多啲貓貓片放鬆下先

拿 依加就4點啦 係時候放低手機 出去飲啖暖水就試下瞓啦

巴打 有機會我請你食飯
you are not alone!!

絲打見到你個po我喊咗出嚟，你千萬唔可以放棄自己呀，錫晒你

你喊到，咪好。
我飛的入去上完香
坐咗喺一面自隊啤酒
隊咗半打
嗰心係好傷好疼
但喊唔到
唔知點解
咁先辛苦。

撐住呀！
有咩事一定要岀聲
We are always here

記住先！相信大龍生😍

想喊就喊出嚟（抱抱）

屋企有4隻貓陪住我

對唔住，令到你地擔心

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

有4隻貓就更加要堅守住，冇左你佢地點算? 71見

你幫佢哋影吓相，休息吓遠離吓新聞/政治嘢，遲d share俾我哋睇吖

攬住！頂埋落去！

加油 屌住!

唔緊要！係世界，係政府負咗我地，所以我地要同佢鬥長命！
試下離開社交媒體放鬆一陣，再重新出發！
7.1見！我地都唔會認輸！

唔緊要，最緊要妳冇事（摸頭）

加油 我哋一齊行落去
場仗一齊打
最後要一齊贏！

加油 每一個真正嘅香港人都係打不死

儍妹，你冇對唔住任何人，唔好俾自己咁大壓力，我好樂意同你分擔

想死嘅，諗吓佢
要死嘅，係佢，唔係我地

我會同大轉作戰落去...
因為我會係最後一個倒下既人。
Hong Konger Assemble!!!
一個都不能再少!!!

頂住呀，有好多一人齊撐住

好好笑呀

加油呀

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

呢度有講

人冇事先可以做世界冠軍，加油呀！

有咩事齊上齊落

我都好鐘意貓貓

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

另外個post有巴打post咗蘇聯政權點樣倒台

睇咗第頭幾段先突然發現
佢其中一個原因係下放權力 再加上眾人開始發掘到黑暗歷史
同侵侵話要開放網絡防火牆差唔多 開放網絡等佢地睇到歷史 中國14億人就算有八千萬黨員再加上 可能7億人係5毛
都仲有另外6億幾人係反共 咁就可以等佢自己同自己嘈 就算唔倒台都冇而家咁團結一心嘅侵略性

加油呀！

加油呀，7.1見

一齊頂住！

多謝你有咩開心唔開心都即管同我哋傾，我唔想又少一個香港人

求下你 唔好再做下一個犧牲者了

狗官為利害香港人

香港人
71見

做得好呀！你同咁多位巴絲都係！爭取時間休息，食個靚早餐，差差電振作

識得諗就好

今日抖下先！聽日七一街頭見

大家今日抖抖先啦

加油！

我地係巴絲打，係兄弟姊妹，係香港人
香港人要加油！
我地要一齊走下去，一齊睇班賣港賊仆街

❤️❤️❤️記住而家呢刻嘅你
真係好叻！

頂住 我地香港人一齊行！

人在日本，心繫香港
今晚翻，聽日街頭見

Support you

識得諗就乖喇

加油💪🏻 一齊行落去

加油，我地一直同路！

睇下呢本書 幾好

609之後我都有好嬲，覺得身邊無一個人care,好嬲，最後unfriend左d港豬、del哂所有收到資訊既apps: ig, fb, lihkg
到平復左心情先再download翻。休息一下，萬大事有我地！

放低部電話，上少陣網
出去行下

唔好將個人
困係個網絡到

求幫推

撐住呀

撐 一齊撐

林夕填詞

多謝你呀
休息吓之後先再繼續努力啦

加油！好好抖下
我哋會等你

休息是為了走更遠的路

200萬呢家人。。。 一定會互相照顧。。。
唔舒服，唔開心，甚至無錢，呢家人都會企出黎幫你。。。

因為呢家人叫香港人。。。

團結。加油。 一個不能少。

加油絲打
有心事就講出黎，唔好屈埋！

無事就好

加油
攰就抖下先
我地點都會等埋你

無事就好啦

我都想喊
大家要一齊並肩作戰啊！
我地係一環扣一環嘅鎖鏈，守護住我地嘅家，無左其中一環都唔掂

加油啊兄弟 7月1號 我地一個都不能少

加油我地繼續同港共鬥長命